突發！香討有人呼籲621出黎

係香討見到好多post話621政總見！

Push

621圍立法會定禮賓府

求各路巴絲推依個穩民心
推埋上 ig(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

阿媽圍林鄭

幫手推

配合服用
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

連登好似無乜人講，但香討吹行晒話果晚一定會出，最驚去到現場唔識分香討召集區定連登

兩燈kingdom香討大和解?

香討成日都有人討論港獨添
有幾出奇啊連登不嬲係小數

點會呀

天主教 基督教

多 , 但都好多正常人 , 只係因為 admin 都係5毛所以多數少講政治

有9成都係3毛仔 正常人好多都唔出聲./唔會上3毛網啦

我從來唔去嗰個垃圾壇

有冇手足去baby kingdom 開post??

請樓主追POST
後面已經有FINAL PLAN

推

大和解

以為香討係廢中廢老集中地
點估到咁高質

好似大家冇乜方向
小弟愚見亦唔咁另開一個POST俾人小
分析番點解612之後616會咁多人出黎
原因唔係因為612有人衝
而係衝完之後黑驚用過份武力令人受傷 流血 打記者等等
加上星期六有人以死相諫
我睇到既係香港人只係到死傷有反應 邊一邊受傷比較多
香港人就支持個一邊
所以 我地要既係重演一次
之不過 我地今次唔可以俾人話我地係暴動
我地要係冇暴動之下 令黑驚出手 製造流血事件

甘地既做法
「和平不反抗」指的是「被打到死為止」。當英國軍隊用帶鐵的警棍來鎮壓時，一排又一排的信徒不閃不躲，前仆後繼地用血肉之軀接下警棍，前排倒下了後排接着衝上前受棍。「和平食鹽進軍」的結果，是血流成河死傷無數。

呢個做法係最正當
我地係應該裝備都唔帶 佢出手就全部硬食
咁先會令輿論企係我地個邊

唯一既問題係點樣用最少既力量引佢地出手
肉體沖盾定點? 呢點係最頭癢
如果有人認為呢個方法好就討論下
認為ON9就負皮即可

文宣工作再次啟動

多謝香討

收到消息 香討同babycondom近日不滿政

府接二連三地無視市民既訴求 所以決定

若果政府係6月20號下午5點之前政府唔比

答覆就將行動升級 好似係

[網上轉載，值得一讀]

[只需要把每一件小事都處理好。]

1.習近平是秦始皇。大家不要太樂觀。

2.我不是太在意林鄭是否問責下台。下任人選只會更為鷹派。或者更狡猾。總之不會是更廢的人。

只要陷入「下台」的口號，很容易就會錯失其他焦點。

制度的改變才是真正的核心問題。

比如警務署署長是否下台事實上毫不重要，反而是「一個更有效的監警制度的發展與誕生」才是真正的重點。

3.除非「林鄭下台」的要求連帶著「產生民選政府」的議程，否則「問責下台」並不太過有意思。

4.若第3點不成立，那不如放棄這個要求，集中在其餘四點的要求上。

5.616二百萬人上街，更多其實是因為政府+警隊要為612警察的「過度鎮壓」買單。這只是因為：

A.武勇派的「進攻」沒有造成真正意義的暴力行為；

A.1而在此情況下，警察使用了完全不合比例的暴力鎮壓；

A.2所以社會才會有更大的反彈

所以真的，必需要把「武力」限制在一個合理的﹑必要的範圍內。

不受制的武力只是與警察無異的「暴力」。

而這正是政權一直不斷試圖編寫的「合理鎮壓暴亂」的戲碼。

絕對不要上當。

6.不要假想曾經走上街頭的人，在一段時候冷靜過後就會輕易丟失，不再運動。很簡單講，難道你會嗎？

只要有價值的資訊保持流通，每一個自由人都會是一個自由的公民。而這公民身份一旦開啟，往往就是伴隨其畢生的精神。

7.是日金句：如今我們不篤灰割蓆，才可以在這裡坐看敵人如何互相篤灰割蓆。這才是我們至今唯一真正獲得的勝利。

8.而之所以習得這一件事。是因為我們經驗過無比淒涼的教訓。還想要讓世界重蹈覆轍以圖謀私利的人我不阻你。我只繼續做我發現必須做好的事情。

9.大家真的無需要太多地傷心。此世非樂園。而此世亦非地獄。因為你有你自己，因為你知道你自己要做什麼﹑並且正在做什麼。且你一定會遇見如你一樣明淨之人。

而事情其實是在人的身上。——人攜帶著它們。它們就不會輕易消散。

香討

香討，Baby Kingdom，Uwants 呢類大型論壇真係要關注吓，要大家去做吓會員參與討論先得。較為易啲處理嘅有 DCHome 等等。

可年來玩論壇綜合出以下幾點

1. 會員戶口名稱
註冊做用戶前，去目標版面睇睇邊個嘅言論最出位，可以改個類似名稱，好似"肥絲大隻" vs "肥絲太隻"

2. 只留言不細閱
有啲 Post 嘅存在只係為咗引啲人 click 入去睇，就算有罵戰都唔好理，只需喺自己立場嘅 Post 留個言谷佢上頂就 OK

3. 不停寫英文
唔知咩原因嗰啲討論區嘅人一見英文會靜曬，所以想佢哋啲 Post 沉底，開吓英文 Post 就 OK。同樣，不要聚焦於留言內容，只需幾個字，又或者節錄其他網站便可。

4. 開非主流 Post
喺某啲牌面，有大量聽到都令人費解嘅 Post，唔好直接回應。你只需要開新 Post，最好用英文，分散佢哋討論嘅注意力。例如，喺時事牌面，當啲人竟然支持修例，用英文開個有關國際關係嘅 Post。

5. 認真便輸了
千萬不要幻想同佢哋理性討論，係行唔通嘅，認真討論只會浪費你心機同時間，求其喺自己開嘅 Post 留言就 OK

幾時一齊出動去 Baby Kingdom 討論吓？

發夢可唔可以叫埋國內有志人士參加 ，參觀，參考

香討咁賤支那狗，竟然

621!

有板主開始做聯絡

唔好篤個板主出黎

push

香討軍事板先係終極五毛集中地

[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

Posh

聽日見

wow情況大轉

推呀

推621

pish

一定要分？

快簽

Push!

！

都幾肯定今日政苦都係唔撚理你地 佢睇死你地聽日玩唔出啲咩 而家準備定都得

雨傘嗰時香討同baby kingdom都有出手
今次佢地同高登真係好大功勞
奈何連登仔唔爭氣

pushhhhh

621post上番熱門!!!

On your left

推

我都係，無埋account

證明阿爺缺水，無錢俾$0.3

香討我留意咗一排
大概有13-6隻三毛長期駐守
加上香討政版唔畀新手 三毛長期惡哂

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候

召集連登大軍過去助攻

我N年前直程六四果日開個post講「今日落雨，上天好像為我們哭泣」就比Admin禁言1個月

去得現場都自己人,唔好分化,槍口致

呢個？

發覺好多兄弟真心左（對香討）

總之621 先到先等！不撒不散！

係啦 響應香討呼籲！621政總！

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

行得耐一啲會攰，休息一下咪繼續囉

加油啊香港人

hi 我有babydomdom ac
一齊申請返個ac 享受下啦

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀